香港攪到咁，一日最衰佔中！

講得出呢句野嘅人都唔撚洗同佢理性分析 同一個戇尻人辯論係顯得自己更戇尻
直接講句 一日最衰你老母個陣唔落撚咗你
效果可能仲好𠻹